Circle K 其實真係幾方便

有次我行行下街，見到有間circle k 係附近，佢擺哂d水係門口，天氣太熱之下我忍唔住就攞支黎飲，飲左一半先醒起未比錢，於是就向店員大嗌句：「轉頭！欠你的！」
嗌完我就轉身離開。

個半鐘之後先番番間circle k比錢，個店員仲問我做咩無啦啦擺低錢，我就好型咁講：「我送比你嫁！」

自此之後，我就只會幫襯circle k。你又有冇試過咁好服務嘅便利店？

大家有冇試過呀

咁好嘅方務真係唔係間間便利店都做到

白警confirmed

點解呀

我良好公民

好耐冇見過啲舖頭有得賒數

而家有嫁啦

藍絲愛黨可以些數

慳錢家族絕招 - 後數

天水圍嘅朋友，我晏啲會落去ok問佢拎左幾多

原來開OK為求打個和

記得問佢攞印花